聯合國人權專員出聲屌香港反恐、暴動定義太闊，港共即刻WFC再告多幾十人暴動

所以唔攬炒港共係唔得

聯合國= 國際口交部

一定要攬炒